巧遇on9廢老

話說今日搭地鐵
有五個廢老坐我對面
其中一個呀婆就突然起身
走左過黎坐我隔離個空位
咁另外班廢老就問佢點解
之後個呀婆就話：「我坐左過黎，你地咪唔洗咁逼囉。」
結果下一個站又坐滿番人

可能佢頂唔順啲白花油味

你又有啲道理